今時今日上網睇戲都仲咁煩

Google xxx線上看
頭幾位一定係咩小鴨小鳥
一係lag同濛 一係就假既 跟本load唔到
十年前裝個pps都乜戲有整喇

唉

比錢咪唔洗煩，無錢就唔好怨，睇過pps既話你至少都二十出頭，少少錢都比唔起 ?

通常dl bt冇呢個困擾

我想睇saw 2
唔通依家出街買咩

個問題就係2018年都冇個似樣既線上睇戲網

唔係冇。係大陸block 9晒

上網有得買 有得租 即刻有得睇
仲賴咩姐 做多咗喇

犯法野仲要唔洗錢都講似唔似樣 你都幾搞笑

123movies
字幕自己download, attach 落去

嘩光明正大開個page唔怕俾人告 ？
bt又清又多
係同時dl三套戲 要用睇1套戲既時間

iTunes
Netflix
Google movie
咁撚多都話冇

比錢買個方便，有咩咁煩

piratebay

線上睇好多網都load 得好慢，load 幾秒停幾秒，所以我選擇download 完之後慢慢睇

就係2018先唔應該再有

成個電影業比你搞彎晒啦

最慘係想睇a得netflix 睇b得fox
咁點搞 唔通全部都比錢買晒

Itunes比錢睇高清正版，好方便

我會係youtube打個戲名
比錢
睇得

唔比錢 又想睇戲

咁就落力少少揾個好d既線上網la

唔想出力 又唔想出錢 食屎la

免費你想點 人地拍戲係唔係唔撚洗錢
老撚馮比你線上免費睇嫁？

大陸都要vip喇
你返石器時代喇 屌閪都唔洗錢阿

依到係咪香港人forum 嚟咖。。。 你條友講野好似大陸外省農村出嚟啲茂利

其實我同你條大陸閪係咪生存係平衡時空？????
點解我哋好似生存喺唔同世界？????

冇野睇？網速唔夠快？ 一係lag同濛 一係就假既 跟本load唔到???????吹水都有個鐠吖

HULU / showtime / STARZ / Netflix / HBO now / amazon prime video , 冇野睇？？

而家冇得裝app咩？仲方便喎⋯⋯一個app統一晒咁多個唔同公司既串流服務睇緊既劇等你隨時用緊邊部機都可以追返進度一篤就有得即刻睇

駛唔駛俾埋咁多間串流公司唔同嘅link 你等你醒一醒

hulu

starz

hbo now

starz

至於地區鎖問題其實一個服務已經可以解決晒全屋即時通行所有串流服務

全部俾曬月費咁又點？夾埋都平過你班垃圾傻閪港豬裝now tv , 前兩日番工先係𨋢聽到人講乜鳩三百幾月費簽咗兩年

一日都係十蚊，一個月三百蚊任睇任煲都嫌貴果班拿拿聲死撚咗佢啦⋯⋯約女出街兩杯cocktail 都冇咗
好似STARZ 果套power 咁，正到癡線，又有50 cent 做executive producer, 嚟緊仲有Kendrick Lamar 客串。。。真係正到，不過同你班地底泥講多都嘥氣

google同apple都有戲買，apple仲要有4k hdr

hmvod同nowtv 都有

明明免費？你幫佢定價？

你唔好咁乞衣啦 當買齊咪200蚊 你睇4套戲都回哂本啦

李國章：以前睇戲要入戲院比錢睇

btw 比錢都唔好買大陸個d會員，偷片仲收人錢最無恥

大種乞兒仲咁大聲

呢啲係咪有中文字幕

而家冇左pps嘅點解

今時今日重有樓主呢類on9

以前讀小學中學無錢窮就話睇PPS姐，依家出黎做野三幾十蚊都比唔起好心唔好出黎柒啦。

免費睇又俾你鬧，裝得貴又俾你鬧

itunes要平 有得租
好多新戲

咁多位，我真係好想睇因乜差事跳跳跳，我行哂啲HMV，啲碟鋪，莫講話粵語，連原裝都搵唔到，之前雞寶台有播但撞唔岩時間睇
有無人可以幫下我比粒seed我down啊

YouTube 都有得租喇

GOOGLE 電影 誠意推介，質素OK 又可以下載可租可買。

🎣

好多戲想上網睇
你俾錢都無得睇

同人share ac

popcorn?

上reddit 搵下，好多鬼佬都睇唔使錢，香港人好多人被教到奴性好重唔畀錢唔安樂

死乞兒

Youtuble movie

乞衣都咁大聲

上雞寶台啦
條友好無恥
咩新戲都會播

好想睇返梁朝偉套天下無雙，有無人知上網邊度有得買？

有

仲要講緊SAW 2 一套都係10幾蚊HKD
咁都比唔起 樓主係咪訓街得部爛鬼LAPTOP

睇AV算啦你

Pps係唔係大陸的網絡電視

Saw 2 by Darren Lynn Bousman

外國account，但iTunes 一揾就有，一rent 即download 有得睇

伊莉

18蚊都畀唔起
鄧你可憐

試下Google ：fmovies 或者9movies
睇動漫去9anime

利申 有amazon prime 但有時唔夠睇

Prime video幾方便

買碟啦，支持知識版權©️

真係中意既我會買碟
銀河守護隊我買碟珍藏

搭單想問有咩網有得買動畫片
例如柯南劇場版

大種乞衣
人去到咁無恥真係不得不佩服

劉名

係你垃圾。上網搵戲睇都唔識。再唔係俾錢上網買

itunes 有得租